係google map上中大變左做「香港暴徒中文大學」

有冇人知道可以點搞？

PC no problem wo

射個波比中大，叫中大回應

手機中文語言就有咁

dklm, 真係WO

睇黎今次中共真係好落力打呢張資訊戰

mac chrome
android 英文
都睇到

中國人嘅大學 = 中文大學 = 暴徒大學

中國人 = 暴徒

是q但啦
有梁美芬呢d咁既撚樣做校友已經夠柒唔爭在

而家大學收咁多支那 變暴徒 好正常

真係冇高手教下可以點搞？

好多人一齊suggest edit

千奇唔好錯手edit 埋政府部門!!!!!

咁樣要...推！！！

suggest edit都冇用